或者做人唔好講咁多唔想點，講多d自己想點

可能咁講
有d虛偽
但做人真係呃呃氹氹一世
或者真係應該學下
養成習慣
講自己想點
而唔係掉返轉黎講
好似返工
唔好好似受刑咁
諗下d錢
諗下自己返黎做乜
唔係錢
一定有第d理由
係阿q
係精神勝利法
但做人唔係咁
好難生存落去

不能認同更多